Kahkwal sel 24 April 1867.
Ette tulli Jürri Sild ja ütel et tema om se wastse koolmeistre krundi pääle mes üts asta temma käen ollu:
5 wakka alla wastset maad künetu 2 rbl 50 kop
76 sülda krawi lõigatu 2 r 28 kop
2 sülda puid raggunu ja weddanu 2 r
Summa 6 r 78 kop
Jürri nõuwab, et se peas temmale wälja mastus saama. Koggokonna poolt lubbati Jürrile wälja massa. Ent Jürri peab enne 6 mõdo keswi mes Jürri maggasist wõlgo wõtnu ärra masma.
M. Musting
J. Lepland
J. Sepp
